原來緊急法實施後下個工作天(昨日)，已大量港幣換美元

今日把握雞會，價極唔靚(7.86xx) 都將老本兑成美金，摟個客戶經理傾計。佢話單係昨日分行計已兑咗幾億港元。住宅區HSBC分行咋喎，幾億真係唔講得笑。

信心危機，避險情緒。君子/小人都唔應該立於危場之下。齊阿哥大師話齋，亂世兩大目標: 保命+保本。

如果皇帝不惜代價要香港舆柬莞/深圳/常平……一體化，可能下一件要考慮嘅事係賣樓走人……

支持

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

星期二（10月8日）早上，港鐵就宣布提前在晚上八點停駛，點解政府未卜先知出現動亂？其實政府有心製造一個長期嘅亂局，然後用緊急法立更多惡法，其中最近葉國謙就話要準備封網，呢樣嘢可以對香港抗爭造成極嚴重打擊。

斷網可毒啞香港人，新疆前車可鑑
斷網真係落實嘅話，最惡劣係好似新疆咁徹底斷網，只有政府部門先可以上網，徹底封網的話，大家不但難以互通抗爭消息，而且香港訊息難以傳到海外，香港人也難以接收海外消息。西方人對香港嘅了解，只能經過政府嘅官方說法，或極少數流出嘅真相。新疆早在2009年封網，同時限制境外人士到新疆旅遊，斷絕新疆對外聯繫，結果近年就出現新疆集中營。呢方面大家一定要警惕！

大家不能掉以輕心
或者有人認為政府會顧及香港嘅國際環境唔會輕易斷網，但現在中共已經失去理性，當中央黔驢技窮，損害香港利益而徹底封網並非不可。就好似半年前大家都唸唔到香港已經失去遊行以及戴口罩嘅自由。

本文為節錄，全文請到此瀏覽：

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

分行計
即係分行有咁多美金cash

早兩日我兌果陣都屌鬼
仆街上到7.86 , 聯繫匯率都係講緊7.85
唯有頂硬上

我琴日兌7.82咋喎

兑美金不等於兑美金現鈔啦
大數目啲嘅，可以Hkd 存款轉USD 存款，再遲啲轉離岸戶口。

現在持大量現鈔保安風險好高㗎。就算屋企有閘萬都冇用。最高風險係來自，武景/老解扮港景，輕則擄人勒索，重則謀財害命，唔係冇可能的，反正冇任何刑責上身。

IB？

今日匯豐/恒生都係7.86xx！
如果早三四個星期，仍係7.85xx 走咪好囉。一心諗住林鄭個臭閪冇咁癲用緊急法，點知灰閪牛真係出現。

邊到兌呀

重慶大廈